清邁，曼谷，布吉

泰國旅遊呢講邊個最正？

我淨係知曼谷係最撚悶

如果以hea, 美食，夜生活為主呢？

布吉，有海

布吉 出島玩

邊會悶得過清邁?

Resort 黎講係咪
布吉》清邁〉曼谷？

布吉就樣樣都有D

曼谷都悶？ 你玩開咩

之前去過布吉
想試下清邁或者曼谷

上星期去完清邁，近郊有個山好多野玩，飛索，板車，又有原生態，不過要包一日車咁。